尖沙咀神棍Salon

依間野簡直垃圾，染髮電髮剪髮無任何一樣野掂，比埋晒完全無用意見，整完仲衰過唔整，完全唔推薦。

我知各位巴打可能會覺得無咩用或者唔關你事，不過你地將來既女朋友可能會有被騙風險

所以睇過就輕輕記住依間野

721見

真係垃圾 利申中過伏
剪過呢個 係尖沙咀共享salon edgy_salon 到做

幫推！！！
各位巴絲打認住呢個地址，上年中過伏，無一個髮型師掂，全程都比個新仔做，勁撚垃圾！